[燒錢台] 手袋分享區(20）請善用不推文回覆

1001絲打記得開post

新post留名繼續討論

留名

即刻報到先

Sor，啱啱先見到

男人老狗想要個 loewe puzzle large tan
會唔會好sissy

喺dcard 見過有男仔用灰黑色幾型

呢隻色都幾型

講加價就想買呢個

講加價想買celine x2

覺得呢個幾靚 大家覺得呢個好啲定sangle

加上有coupon可以-$1200

想覆返上個post絲打 要三思
Box感覺偏formal㗎
triomphe collection 會casual少少
sa哥哥推薦俾我呢啲成日着牛仔褲波鞋嘅人
個人覺得真係比起box young d
比絲打多個參考

絲打好fashionable

唔會 上次見到有個男仔孭medium tan幾好睇
large就睇你會唔會覺得太大

呢隻午夜藍黑都幾靚

應該本身都型
btw佢張相影到180咁 唔講唔知佢166

Lm

*追唔到

我都諗緊

cloud 色好似都唔錯

for sure nano，mirco 太大同埋出街冇咁多野要帶

大家點睇Chanel Gabrielle backpack

我都唔知呀 我咁啱睇到咋

有！！！ 好想要！

Thanks

Yes please tg:yummypopo

係有啲唔實用

用皮膏抹下卒下 等佢乾左再重複
啲刮痕會冇咁明顯

我都諗住買

我都想買幼款 三皮野果款 如果無記錯價錢嘅話

有無人用過celine trifold wallet?
佢睇落無strap咁易用殘 好心動

呀
諗住聽日去睇呀

好想買 等緊sa通知
但應該都唔會有我份

你地會唔會考慮買鑚款？ 我諗緊但有d貴

想買個Celine phantom 返工用

但專門店睇極都無呢隻色，知唔知可以點樣買到

玫瑰金呀

鑽太貴啦
如果日日戴就預左會花 咁貴花左好心痛

我以為一定無我份
點知個sa 今日通知我有貨留到俾我
即刻衝去買 好開心啊

朋友cap 啲代購ig話celine 28號加價
唔知真定假

都話28號？

頭先問過SA話係

咁誠實話你知既

我都係多口問下去左海港城用coupon

用左黎買咩呀？

30800

去左海港城試左loewe balloon
非常心動
大家點睇

買左個銀包咋
今日返左貨呀

岩岩佢都係咁同我講呀

買左邊款呀？
頭先問咩無咩咁滯
淨係揀到cardholder

買左呢個呀！頭先都有幾隻色揀
其實我係想買Triomphe wallet架但佢得黃色

下 唔係呀嘛

我都用緊呢隻色

佢有俾strap同trifold我睇呀
strap好多色

真 問左time square sa
買左第一個Celine

呢個都好靚！
我都見到個黃色triomphe wallet, sharp得滯
我一心都係想要compact wallet，唯有睇下之後會加幾多啦

有無話加幾多我想入隻sangle

我想要墨綠色佢個隻黃真係唔得
個SA話無加到chanel咁癲

呢排好多人post呢個袋

相

牛油果綠好靚
我想入sangle 大象灰

我就咁睇係官網話都係20cm
個sa 同我講喱個款會軟身啲

點解大家都有coupon 既？

仲有最後4張 絲打想要可tg me

買左咩～

依家仲有將來咩留返d錢黎比共狗充公

新人留名 近排想換銀包
各位絲打覺得 celine wallet in grained calfskin 定Gucci 1955 horsebit wallet好睇啲？

celine
Gucci

咁DFS入面間celine 會唔會加價

上個月有一日行過DFS間Loewe 、見到佢有10幾個袋款做6折、買左左面隻珍珠綠、第2日想返去買埋黃色已經無左

$9000 好抵玩

Celine

幾抵買

+1

我用緊small
覺得如果你係番工用 有時帶下飯 買下野既
small 就岩岩好 去超市買少野時可以放埋入去
mini 就應該做唔到

會唔會仲有絲有coupon想買celine folco

得黑色

已經係outlet啦

Celine真係28號加價？
好想買belt

知唔知outlet大概幾錢

我朋友問左一間代購$13400

但隻cloud色真係好靚

我一直想要belt好耐 我最後4月底買架
不過係搵代購
買完就加價。。。。

我都好鐘beltwith舊logo

我都想買

想問下 你地收入大概係咩位
想買個袋送比女朋友
真係買一個都食半年樹皮

用緊大象灰
真係幾好用又裝到A4
荔枝皮又唔易刮花
不過唔好預裝到好多嘢

14日定7日內
上次銀包買完後悔顏色
去左換

咁快d去換啦
樓上d絲打話好多色都無?
你買左咩袋咩同咩色

我有2張呀

同問 仲有無絲打會有coupon 想買celine sangle

絲打可以比第個 忍唔住買左啦

應該都要儲下錢先買無儲蓄就買好易要食西北風

普通打工仔買一件都好吃力

快啲去換呀! Celine今年一月加價前一日個fd買咗belt送俾女友, 兩日後女友收到想換色, SA要佢補差價先有得換

好彩最後傾咗好耐, 有個Senior SA話算, 唔使補

儲下先 反正唔係咩必需品
再唔係送d冇咁貴既brand furla Kate Spade都已經有靚款
呢d係心意 唔一定要Chanel嫁嘛

想問有冇絲打有買mini dauphine？
好靚好心動 但見都見到有啲review話quality一般 兩邊蓋好易反起同啲hardware會磨到袋邊想知係咪真同夏天易唔易襯

我都覺實物cloud靚過官網色無咁深灰

furla kate spade有無袋啱返工用？

呢個袋我試過，個款真係幾靚 無其他款咁老土 摸過d皮較軟 quality望落唔差 差d都想買1個 年頭歐洲買萬六 你睇下依家香港好似要2萬4？中意就好快d買 到時過左疫症就買唔到架啦。。btw夏天黎講真係有點難襯

如果有出索繩款mini size就好喇

Thank you絲打！估唔到歐洲平咁多 咁可能出年去旅行先買之前去lv睇過 冇display咩上身試 怕買完又淨得冬天用到 歐洲買平啲 就算少用都冇咁肉痛

有 其實d款幾多元化
furla仲幾girly

我會揀longchamp

想問一下ts想係celine用coupon嘅話，要幾多錢先可以用300蚊coupon

粉紅色正喎、我都覺得索繩mini好靚

個款好多人都話好似Birkin

我買左 quality幾好 幾襟用 又唔會驚刮花

呢個幾錢

開頭都想買呢隻色 但係好似係16年出
想要新色多啲

仲有冇人要coupon?
@Ah61538

都ok
裝得落一部iPhone X card holder staff card holder紙巾 airpod pro 鎖匙
其實我日常要用個啲都裝到

今日陪老母睇loewe
SA話6月會加價
乜都加價
冇錢買喇

我成日覺得以佢既level黎講已經賣得偏貴
又唔保值，呢個時勢仲加

見到Chanel吹風加價上晒報紙就有樣學樣
二 三線brand加完價 季尾又咪減番

心大心細唔知買唔買Loewe puzzle small bag好
見到上面絲話會加價 21k又好似有啲唔抵

今朝睇到ssense sand色減到16k 隔陣再開已經賣晒

有冇人知香港celine加幾多價呀

我問左sa
佢無講實加幾多
但本身我話30號落去睇
佢叫我星期四之前

我諗住聽日買個belt bag灰色 知唔知邊度有多啲貨

有無絲打最近巡舖嘅時候見到有依款card holder
幾個月前問過話無晒貨 要等
留晒電話到依家都無聲氣

我都想買，上星期問左，check 埋機
佢話全香港冇貨

我想問有冇絲打知NANO SPEEDY 條帶係咪真係好長
好想買但係驚太長好柒
利申: 152

做咗CDROM好耐 幾乎追晒每一個post
想買人生第一個名牌手袋好耐
一直都對celine small cabas 好心動
一直諗住下次去歐洲就買
想問各位絲打知唔知歐洲會唔會加價
而家喺香港買會唔會抵啲
或者差唔遠都諗住而家喺香港買
另外想問有冇絲打仲有coupon

大家覺得邊隻色靚啲
諗住買黎放lunch裝洗手液呀口罩盒呀銀包呀access card果啲
平時著開深色/黑色裙

[url][/url]

深藍

好想要阿！
到底幾時先有貨

其實而家都係9900
早買早享受啊絲打
28號就加價 同埋你都唔知幾時可以去歐洲

呢個真 本身諗住旅行買 歐洲真係平好多
但而家諗都唔知幾時有得去起碼都成年
仲要加埋價 所以係香港買啦
早買早享受 遲買貴幾舊啊絲打

我仲有2張coupon呀！

啱啱去celine 問咗應該嚟緊呢幾日加價

Fendi BV都加價
BV Celine 28號加

頭先elements 好似有現貨，你打去問下？

純粹係成日去旅行 （啲錢洗晒落去
幾乎隔年去歐洲 又唔急咪等下
不過都好啱 而家真係唔知幾時去到

唔該絲打！

想放個新既celine trio... 可以去邊到放？

之前係英國官網網購佐個lv ,答應佐大家要分享喜悅
多戲咁多位巴絲比意見我叫我唔好買水貨店網店，所以我最好先會係英國官網買到呢個袋，5月8號成功買到，今日到hk, hk 賣9900 我買hkd 7480 連運費

最後*

多謝* 成日打錯 sorry

好抵好靚呀！
香港可以上英國官網買架？而家先知

靚喔原來可以自己去外國網買

求教學

Large 定 small size? 係咩色？

我163覺得還可以

通常加係全球加，而且點都係歐洲最平
你可以google下香港貴幾多，接受到咪而家買

Carousell/ fb group 但你預左會俾啲乞衣煩
可能十幾個人得一個係真係想買
唔想煩就放去二手鋪，但要被cap水10%左右

問過... 我全新二手鋪收我5000錢蚊都無但佢賣6900...

carousell多人話用二手袋同我換

😩😭

small 既酒紅色

有無邊間二手寄賣舖推介呀
有個goyard想放 用咗3次咋
出面壓價壓我成7000$

聽聞歐洲28號

呢個抵玩又好襯

想問呢個袋會唔會好重？

買咗nano belt bag啦終於
諗住用埋啲券去買個card holder

返工袋大家覺得Cabas定Sangle好
Cabas 好抵
Sangle 上膊靚啲

Cabas
Sangle

sangle
靚啲又裝到嘢又唔算重

我個Frame都係
我出10000 有人直接出價7000

之前有絲打都介紹我買呢個返工，真係幾靚但我覺得重 見Celine好似都會加價好心動想買個大象灰

有冇絲打買過hermes 24/24 同roulis?
知唔知香港賣幾錢？

我又覺得輕喎
喺舖頭phanton同sangle同時試
phantom輕好多，sangle皮都厚啲
phantom我真心推薦
裝得多野，粗用唔心痛
前提係唔好預果兩條帶真係縛到結

點買到架？上官網揀送黎香港？

大家點睇呢個

幾vintage 幾靚 好似裝到唔少野

Bv 靚咗好多
好多袋都好岩心水

試過有個男人一黎就壓價，我冇理到佢
睇翻佢個page賣好多女人二手名牌野，應該係低價買入再mark up賣出

想搵個細袋出街，要睇落好普通睇唔出有牌子嘅
大家點睇bv隻belt bag?

咦有人問！！！好燒呀好想買

原來你真係女人嚟成日以為你係男人

雖然呢度冇乜人買Gucci

我周不時都係手袋post同化妝post蒲頭

之前都諗住買，但好似會belt 下belt 下就死左心

點樣belt 下Belt下

Bell下bell下？

umm，前後belt（可能係因為本身係腰bag同埋重量唔夠？）

有d似celine以前嘅一個袋款

Trotteur?

Or bv the pouch

Yes!!!!

灰綠色呀
其實我好鐘意覺得好靚
但我可能膀頭窄
咩親條帶都跌落黎 好煩
所以好少拎出街 擺係櫃又覺得好哂

得罪講句，celine frame仲要唔係全新，$7000算高

我都一直以為美人係偽娘

岩收到email Celine summer sale, 27 May - 7 Jun

exclusive for member?

乜都無講得個日期

Fendi so far未同人撞過

ok thx

Loewe
仲可以雙面用
買咗條俾男朋友

想買個袋返工用 想要襟用輕身唔易污糟既
公廁longchamp係幾好用 但之前買左個淺色既勁易污糟又洗唔甩 又唔想又再買longchamp
暫時睇左everlane 同Rebecca minkoff 呢兩個牌子都好似ok 由於返工粗用唔想買太貴 絲打們有無推介

好thx睇睇先

係 日日拎返工會唔會好重？

好似Michael kors咁 都愈黎愈公廁

Michael Kors 何止公廁 直頭零品味
LV gucci chanel celine fendi 既款都比佢抄過

而家Chanel mini rectangular幾錢？
上次未加價時試左small太大個，mini又得藍色所以冇買到唉

$28100

個個都加真係哪有錢

純個人分享

Like左賣vintage個stylekiki幾年
前排見佢幫hk01做訪問 即刻unlike+unfollow
留番啲古董遺物俾蝗蟲啦

即刻unlike

我想買一個返工用既袋諗緊goyard tote bag, Loewe puzzle 定hammock(本身有個mini 但我厭太細）
Celine個d唔係唔靚 但係belt條帶太長 得sangle粗帶我中意少少 但係個款有少少普通

希望各位絲打俾少少建議

Belt nano條帶有得較，我153cm都完全無問題
不過啱啱今日加咗價，由$16500變$17500

依間做大陸人生意架啦
有WeChat ac , 佢話WeChat d貨同fb ig 唔同
隔硬要客人dl WeChat 咩

佢d皮革保養產品賣勁貴
深水埗平一半

請問有冇推介深水埗邊間賣皮革保養產品好?

但我見佢都唔係款款都有加
Luggage同trio個d好似無變咁

因為絲問belt, 所以我係講belt加咗呀

其他無加, 今朝望咗一眼係belt同box加

其實佢d貨真定假

大南街個到有幾間呀，可以去睇睇，我都係是但入一間買

人地有拍片分真假 話而家中古袋多左假貨
不過依間我覺得mark up 太多
問過Diana bag , 望完detail相同價錢唔成正比

謝謝絲打，研究下先

Hammock側孭有啲奇怪 好大個散開 所以puzzle幾岩我 絲打個puzzle keep唔keep到個形？

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

大家有冇試過個袋染左色 應該係着太多牛仔褲 有冇得解決？

試上身嗰幾個 希望啲相唔係你哋本人
孭得好寒酸 仲柒過大陸婆 根本就唔襯 但就人云亦云
唔係話唔可以孭自己鍾意嘅嘢 但我覺得好柒 唔好post出嚟好過 啲負皮都知咩事啦

同問
猶豫緊買tan/ sand mink好

同意Hammock手拎先靚
但好多review話佢手拎唔好揸手唔方便

不過我有個hammock mini，我都有少少睇厭左

我想要sand mink 唔知邊度買平啲

唔知sand會唔會好易污糟呢
Btw就快加價要快啲買

唔知加幾多年頭好彩買左CF 25黑牛金 之後加價個價錢 我真係唔會買

上面條on9乜事孭比你睇咩而家？人地買得開心用得開心咪得share都唔係比你呢啲人睇㗎啦

其實你又乜事呢？上面淨係討論緊個孭法 我自己本身都有買hammock 我又冇踩過任何人 呢個台就係討論下大家對唔同牌子手袋既睇法同用後感 你啲用字會唔會太唔尊重人？

佢應該覆緊 #515

咁都好啲

絲打我唔係話你呀對唔住搞到你誤會咗

唔緊要我都冇細心睇post 你話佢啦

唔知點解一早block咗條友
咪撚理呢啲on9仔啦

我見佢勁少update fb/ig, 工作室都係一個月開幾日
好似唔憂做咁

試下用啲lotion+白布慢慢捽

佢唔係覆你啊絲打
不過大家唔好覆果條友啦，間唔中總會有啲盲毛入黎講幾句撩交嗌

人地做大陸人生意，WeChat 係差不多日日更新

好似係大陸書有d出名

岩岩搭車先見到有個女人斜揹Hammock，仲要將個袋放係腰前
雖然佢隻拼色都幾好睇，但成個感覺好奇怪
我諗左成程車到底Hammock係咪可以斜揹

利申 對Loewe冇研究

近排先追返個post 發現Chanel已經加咗價
想問下coco handle係咪冇加價？

唔理佢貨真定假
係人都知hk01咩料
仲做訪問就ban

我都覺
一街至少四五個

仲有啲大媽級年紀既OL
早排見過個靚拼色既Puzzle(有絲打po過圖)
但一望下揹果個人

好鍾意Belt nano，有得較之餘仲可以裝到好多野，又多色揀，返工用一流！

Thanks絲打！
頭先即刻去咗睇 sales已經話好耐冇返過黑色牛皮
唔知幾時先返貨

絲打點睇Gate bag? 見到呢隻經典色特價 做everyday bag好似唔錯

你留意下呢到每個comment, 就算講d 無關痛癢既野都會有兩個負皮，睇開d

Puzzle 真係咁老係咪要belt bag好d

各位絲打大家好
最近想入手Loewe small hammock light oat隻色
我自己就覺得佢個款幾特別又幾靚
手挽同側咩都好睇
斯文或者causal都可以用
有冇絲打買咗講下用後感

Bet bag micro點我想返工用

打錯belt bag

好靚喎灰綠

所以冇覆啲人
自己又唔捨得 又停產

斜揹呢？
Frame 真係靚

我既衣著斜揹唔太好睇
宜家夏天啲衫薄啲係好啲既
之前冬天真係揹到燥底

有機會想睇下相
Frame真係唔差

我專門店睇完上網買
用開netaporter

我本身都想買tan色
但孭上身之後覺得有啲成熟 最後買左seasonal果隻拼色

多謝絲打覆我
絲打都係買small size?
我勁十五十六 又想要索繩嗰款又想要拉鏈嗰款

我係索繩款
但感覺上拉鍊款安全d

去Chanel 試左cf mini square
可能我太矮 得152
個袋好似有d大舊咩得唔好睇

矮既有咩好推介Chanel

上星期二係Loewe 官網買左個hammock到今日都仲未到貨

我諗我都係會買拼色全皮拉鏈嗰隻
唔該絲打先

發現好少人討論ysl
人生第一個名牌袋就係ysl loulou bag
講緊都係一年零前買 好似15000到
依家都少用 好後悔

佢就質感同quality都幾好嘅 我粗用但啲羊皮都冇事
但係依家真係覺得有啲高調同有啲重

我都幾中意ysl
之前喺Selfridges 買以為買咗瑕疵品
check真啲又無咩問題
6千蚊有個woc好抵玩

Woc我個人覺得好似一塊野咁
我又矮 長到fingfing下咁

下次試下先

賤瘤用tory burch

葉劉lui

睇唔到佢會用

點解少用

我覺得佢個全黑niki幾好 又解決o左logo太顯眼既問題

點解會全負評睇嚟大家好憎ysl
六千幾woc真係抵呀 同埋真心個material都幾襟用

係呀 太多人用啩 個logo搞到有啲mk

最緊要自己鐘意用

因為loulou好多人用唔係咁鐘意同一大堆人撞
Niki咩上身都ok 但係就咁放係到嘅話就成pat嘢咁

dior新袋bobby有d興趣
但佢奶共

呢個牌子睇都曬時間

諗起佢繡簡體字就想嘔

Handle位好似好短，有冇得上膊？

點解會咁嘅？ 我用左3 4次咋 好心痛 有冇絲知道點算好

放係度就由佢一pat野啦
佢可以粗用就夠

買羊皮預左會咁
所以唔敢入手 花左一定勁心痛

易唔易襯呀？

我諗緊入唔入手個二手既micro Celine belt bag 我朋友放俾我 價錢8999 係全白色既我見好新淨

見到Selfridges有個loewe balloon small先$13300
想比錢之際out of stock

係咪Tan色？Harrods都有，價錢差唔多，呢幾日仲有9折添，可以去website看下

海港城coupon有包ysl咩？

唔該哂！
計埋九折都係selfridges平多千幾蚊
不過都平香港專門店幾千

我覺得幾易襯呀、我係返工斯文look多

依排買chanel係咪最好時機
冇大陸人搶會唔會多啲款揀
本身想觀望多三四個月先買
忍唔住好想出手

呢排廣東道chanel已經多左大陸人
絲打想買早d入手好

有無絲要海港城coupon?

尖沙咀都多左好多大陸人行街
唔知係咪本身住香港？

早兩日著牛仔裙

賣港城
人地出埋通告 支持警察「依法執法」
歡迎黑警到場執法架
點解你地仲去幫襯？

全世界同我入黎！823到賣港城一日遊！

岀黎做嘢兩年 想買個袋獎勵自己

但我驚nile好似有啲舊款 大家點睇呢

多謝分享 岩岩跟你試左 但好似冇左個payment 方法。唔知係咪我唔識整，可以tg 請教下嗎？ tg: ji9999

絲打我想要啊

想問下大家對買名牌鞋有乜諗法？
我平時著開幾百蚊，最貴都係千幾
硬係覺得俾幾千蚊買對鞋好似唔值咁，但買幾萬蚊個袋又捨得

而家糾結緊 因為心思思想買對靚啲、質素好啲既鞋，但好驚好快著爛，又唔似手袋有二手市場

睇你鐘意邊類型
波鞋我買過mcqueen同common projects
兩對都好著，幾舒服同埋好好襯
可以留意下Selfridges/matchesfashion會平啲
草鞋就買過chanel，話好著就唔算，但又好鐘意個款而且又係好襯好靚
高爭鞋就買過valentino，靚係靚但真係好少機會著
同埋痛到仆街，第一次著個陣生左幾個水泡

點睇男人用loewe puzzle?

我都想買對RV, 但應該就唔會捨得日日著

你果個係邊隻size?

冇咩問題 街見過有男仔用都好睇

鞋始終係踩落地我唔會買咁貴

就係圖入面$21000 個size
已經裝到好多野

loewe男裝都唔錯 物色緊一個俾男朋友
自己用都得 開心

我覺得男人用全黑puzzle可以好有型

絲打仲有無？

如果係RV Valentino Jimmy Choo呢類返工斯文鞋
正價買唔落手會等減價先買
做折會平成一平都有可能
但靚色可能會斷哂碼

順帶一提RV可以係款款啲碼數都唔同
同埋都幾刮腳
靚就幾靚但上腳舒適度款

我係想買呢款，試著過覺得都幾舒服，係唔知行出街會點 我諗粗踭應該support好啲？
另外有諗過飛甩雞毛，雖然平啲但個款冇咁大方，而且777成日著

我鍾意啲斯文返工鞋/ 有踭涼鞋，其實wishlist幾多但未捨得買
波鞋我反而鍾意著返Adidas/ Nike

有啲心郁想買返個襯返條頸巾但無用過burberry袋，有無絲打知佢襟唔襟用
Sf平好多，但無最想要嘅呢個款
你地覺得邊個最好睇

型棍

睇你著開咩style
我覺得1,3 都易襯

係咪會配條長帶？你通常側咩定手拎多？

佢地都會有減價既時候？

我想問下男裝銀包有冇邊個牌子好推介？想送俾男朋友

adidas用條臭雞劉亦菲
nike又奶到出汁
仲有咩選擇本身幾中意呢幾年嘅adi 覺得啲衫同鞋靚咗好多

官網有得睇sale

Burberry好似都唔錯
你幾錢budget同有無咩要求（eg卡位相位）

我買咗飛甩雞毛
薄身，間隔不錯

覺得LV呢兩款都好靚

Veja 都幾靚呀

Campo好著過esplar
不過campo著去無咁修長
esplar就新鞋鞋舌好硬

我有一對呀
係冇adidas咁好著
不過都ok啦

Rv嘅漆皮鞋真係要用生命黎著軟佢
每行一步都痛到傻

有幾張海港城coupon,有興趣可留tg

腳踭位最刮
第一日著甩哂皮
之後貼左腳爭貼
到鞋頭刮
因為佢個design會露到啲腳指嘅根位
腳指公下面個骨位係會銀銀地銀到紅哂
著耐左係鬆小小
睇嚟都係要用生命著落去

唔該絲打 咁我要再考慮清楚啲

有興趣啊絲打

有冇名牌代購信得過？想買隻款香港冇

講起好著嘅鞋
Sam edelman都唔錯
Jurassic world個女主著住佢黎跑足全程
仲要勁平 一千蚊樓下

拖鞋好好著

我有對冇珍珠既 條帶成日甩 頭幾次著好刮腳 之後就ok

Times Square 都係

香港邊到有得賣呀？見外國網好平 但唔知咩碼

唔做邊有生意呀 尋日勁多人食肆勁好生意

今次celine唔join

上網都有得買 連卡佛都有 但唔多款
不過可以去試下碼

皮，覺得咁貴買布好似好唔抵咁
我仲係著到有啲痛，可能好少著

Sam Edelman loafer
勁好著

celine luggage nano dune色好唔好

想問大家知唔知chanel woc而家幾錢

各位絲打大家好，
小弟想買個袋畀女朋友做生日禮物番工用
筆直兩萬內，佢平時斯文look多，160高
有次佢見到人用Celine 細belt bag話好靚，
想問下咩色易襯d
上官網睇過下但都冇佢見到果隻色
好驚買完佢唔鍾意

呢對真係舒服到唔想換鞋
諗住買多對

冇咩特別要求，5000以下，最好有個相位

買黑色其實最好

真咩

Celine Box Teen有無可能做到呢個價？Thx

我一個黑色袋都冇 最緊要睇人睇衣著

Belt 好似淺色/灰色靚d

好 去試下

我都覺，
其實比起你買咗個唔知佢啱唔啱㗎，
你拖佢入去即刻叫佢揀然後俾錢，
都係好surprise好型ga

贊成呢個方法型到爆

+1 如果係我會勁開心
同埋有時女人會enjoy係鋪頭shopping既過程

仲要係男朋友俾錢
俾人知男朋友錫晒自己

個人認為belt bag 淺色靚d
如果佢係典型pink pink girl, 佢應該會鍾意celine呢輪既粉色
中性穩陣大路就灰/卡其色tone
個人鍾意藍色類就覺得storm mineral 個類色都靚同易襯

不過最好帶佢去鋪頭揀，除左佢鍾唔鍾意之外仲有好多你諗唔到既野，例如買左個公司同人撞色，或者上身唔係預期咁襯自己

有無你著開個對嘅圖？？
但啲皮唔刮腳？

抵
邊到咁抵？

我覺得幾靚，但點解依個post次次放低咁多負皮

人地覺得唔靚先負皮，唔駛咁介意，靚唔靚好主觀

超多人用灰色

闊腳岩唔岩？我腳比較闊

呢個款講明係soft bag係咪會更加軟身更易塌?

我都買咗呢個款 個款幾靚又少人用，唔算重
但上次係中環有人伸手入我袋
從此有陰影

係

下 點伸法
有冇捉佢偷野

有時唔係討論緊靚唔靚都會冇啦啦有負皮，所以唔洗咁介意

癡撚線成23個負皮笑咗出聲

見到咁多回覆有d surprise
因為佢係好慳家果d嚟，
就咁叫佢入去佢一定話貴唔肯入
到時可能要諗d借口捉佢入去
睇落覺得strom同灰色都幾好，
唔該曬大家

我覺得黑色好似有d普通

sam edelman初初都幾好 有啲特別料同款
但而家成日抄款 呢對又抄gucci 愈做愈差
我係jurassic park出之前已經著殘左果對heels
但老實講我又唔覺得特別舒服

我後爭冇刮 反而係腳趾公骨夾到紅哂
rv真係好睇唔好著
但佢又真係靚我抗拒唔到佢

我眼尾望到佢成隻手伸咗入去
然後即刻check吓有無唔見野
轉頭就唔見咗人

Rv真心刮
咩款都刮

好後悔為左等花紅announce
冇衝去買chanel

我個羊皮mini rectangular都係咁，直情摸到條痕，不過過左一排好似無左

Net a porter 做緊£1416(退左稅)，黑色small

呢幾個月睇咗好多次chanel都無cc耳環
想問下香港係咪好少貨

希望你揀到靚袋比女朋友

cc耳環係咪銀針？
我一戴銀就會發炎

我3月都喺times square 買左對，都有幾款揀

不過戴左一個月已經甩左5粒石。。。（雖然預左）

祝巴打氹得女朋友開開心心

咁勁 你有冇拎返去整呀
唔洗錢

戴鉑金同k金
好想買cc 有諗過買完拎岀去將枝針鍍金

係 痕到仆街 之後又紅哂又腫
明明個耳窿都成10年 但都仲會發炎

我一時時，有啲會有啲唔會
老母教啲銀用透明指甲油揸下，等無咁易令自己發炎。有啲work有啲唔work

我都有聽過 有啲人話搽Vaseline

目的都係想包層嘢先帶

我諗住買Celine belt bag micro 黑色，絲打覺得呢個袋點啊？

建議買其他顏色
特別啲

買淺色 靚好多

買淺色
利申：有個深藍micro，後悔無買淺色
但舊logo所以都照keep

點解既？

淺色young啲無咁悶，深色感覺無咁襯托個設計
始終咩袋都會有黑色可以揀，淺色唔係每個牌子都出得靚，但celine淺色好靚好有氣質
搞到成日心思思想買多個淺色nano belt

同意買淺色有氣質啲，黑色好普通咁喎..
自己幾鍾意mineral 同light taupe
不過之前買咗唔知點解買咗個深色灰藍

隔離po見到

都唔知佢up嘜春唔好理啲on9

諗住等佢甩曬先整

駁唔到 但依啲大紅花嘅款好多支那人鐘意

我都投淺色一票 淺色後生啲有氣質啲又突顯到個design多啲

Celine 嘅besace大家覺得點

我都想買mini cc呢對係咪仲難買

puzzle 開心使用中

light caramel 都不錯

想問下各位 我想買個有牌子既背囊 有無咩推介？

心目中想要深色系 質地皮革帆布不拘可粗用 細個唔需要放A4 價錢四位數
我個腦淨係諗到Longchamp但呢款周街係

Longchamp依款呢
好耐用又防水 粗用一流
好似都係千幾二千

你個時點揹個袋

買嘢唔應該睇有無二手市場
應該睇自己係咪真係好鍾意（好似係）
利申 鍾意買鞋多過鍾意買袋

+1
連一件好薄好薄嘅膠袋外套+長銀包都裝到
真係好實用又靚嘅一個袋

x2!想睇貓

我有下面果款gate bag 阿！
雖然唔係用緊長銀包
不過尿袋 細化妝品袋 紙巾 鎖匙 短銀包都擺得曬
未有入面既間隔圖 絲打睇住先

chanel出咗價錢啦自己睇

x3!想睇貓

好癲

以前都唔會諗但最近試過買左個袋用左幾次就厭，好彩放得返出去，就開始諗保值呢樣野

驚咁貴買對鞋到時唔著哂左
利申 普通打工仔未去到可以鍾意就買既地步

漏左講我最後都係買左對鞋

買左邊對？有冇圖？

買左Hermes 皮拖鞋
本身想買roger vivier但好多絲話刮腳，所以要再考慮下先

想知用selfridges個app會唔會唔同地區show嘅貨唔同？
因為想搵chanel耳環/手袋睇係無result?
定係佢本身就無

本身無，得2手
有香水化妝品嗰啲

輕輕講聲
呢度好多絲鍾意嘅loewe
都係將香港台灣歸納去大陸
而唔係一般嘅asia pacific region
同埋得簡體字
仲要唔知china幾時變咗greater china
雖則呢度解大中華地區

唔關手袋事 有冇card holder推薦送給男朋友
最好有6個位
筆直 3000

有無啲好似peekaboo mini咁既size有又handle既款推薦下

乜撚嘢greater China 呀 作嘔

Hermes Oran?
By the way roger vivier 我覺得viv run 同平底都好著

[url]landmark? [/url]

係啊
Roger vivier最心水係既款係trompette 至於viv run恕我唔識欣賞

想送嘢比男朋友 大家覺得收到Hermes Citizen Twill Card Case會開心啲定LV 嘅slender wallet

Greater China係統稱 一向包中台港澳
國際公司都係用greater china去分區 有啲仲包埋新加坡
並唔係將港澳台都under china咁解
大中華=/=中國
雖然絲打係好心 但咁樣會俾人笑

收到銀包開心啲

佢平時鍾意咩牌子？

佢無咩特別的 而家用緊個銀包cardholder都係𡃁仔brand 想買個好啲比佢

學到嘢 多謝指正

我覺得佢咁樣講起碼好過中國台灣/中國香港

你哋去睇下celine官網寫咩先心都淡埋

我覺得幾好 縮骨遮都裝到
同埋幾輕身 我日日翻工都係孭呢個

撳入去會變返原價嘅

大家覺得chanel cardholder邊款最靚？
選擇困難款款都好靚咁

題外話

想問呢幾日chanel 係咪開始有sale款
想入對鞋

想買個類似celine luggage nano嘅handle bag
但睇極都睇唔啱 有冇推介

有sale?

好似係vvip內部sales
我都係聽我個friend講

社畜無份了

有sale我都想買返對 可惜我唔係vip

same same

好奇下點解唔買luggage

因為太貴

好似係早幾日係vip vip完左就public...
sale 唔會宣傳 真係要入去行 問佢佢先會講
同dior 一樣

得閒推一推先
幫佢免費宣傳 算唔話得啦掛

有冇人識分Loewe puzzle 真假 有朋友係muse妙思國際買左個袋 覺得有問題

學到嘢

24S買係咪安全其實
未試過
呢兩個色都好靚

首先我聽個fd佢$10xxx買全新已經覺得鬼鬼地
佢用既次數唔多 入面塊布已經好似想甩咁
仲要塊布好似冇車線 淨係膠水痴落去
其他接口位都有大量膠水

YouTube 睇過有對情侶買左一真一假
假既logo隻白色好白 真既logo隻白色無咁實色
你可以影近啲個logo比大家對比下

都係朋友攞去間相熟二手鋪放先發現到

間間都會有 但我估貨量可能唔同
無記錯1月個陣都有少少款sale
但個日aim其他產品 所以無咩點睇
後悔左

我fd黑色個個 就係啲扣都好靚冇問題 係唔明點解咁多膠水痴住 正常應該係車線

之前話celine加價
其實加咗幾多？

儲錢買啦
你鍾意luggage個款，又話其他袋睇極都睇唔啱，不如索性儲錢買luggage

同意
袋唔駛多
最緊要買到自己心頭好
比你搵到個類似嘅買咗返嚟
你最後都係會再去買luggage 架咋

望落個字體唔同 同埋拉開過睇係冇膠水

絕對認同

Hermes

我之前都買左黑色易襯唔驚污糟
但依家出咁多色好似淺色靚d

今日見到個storm 好靚

下個人唔鍾意十字紋

除左Chanel有卡有貼比較難仿之外，其他牌子買代購/二手都好危險，太易仿
btw絲打可唔可以公開個賣假野代購名？

Wow 一入去問就得？

絲們 有冇驗過袋？知唔知邊到有驗袋服務？
見有幾間網上二手鋪都有驗袋服務但唔知真唔真

想請教下絲打們點樣清潔啲皮

好靚呀！！ 香港專門店買？

呢個靚過黑